古代中國人十歲結婚，使鬼打j?

白痴siu don‘t leave 一日到刻叫人戒j都唔知乜撚嘢居心
唔知係唔係黑社會請嘅打手
嚇到人唔敢打j走去叫鷄
希望警方調查一下

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，精既作用係同黎滋潤五臟六腑，同埋可以轉化為腦髓＋骨髓＋血。
精一失，五臟六腑都會變差，長期落去就會出現好多症狀，導致你變成一個溝唔到女既毒撚。

每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，出現既症狀都唔同，以下為最常見既症狀：

變樣衰，變猥瑣，臉色灰暗，雙眼無神，脫髮，髮質變差
暗瘡，臉多油，自卑冇自信，社交恐懼症，耳嗚
前列線炎，陽痿，早洩，蕁麻疹
腦力＋思考力＋理解力下解，記性變差
口臭，體臭，易骨折，聽力下降，講野細聲冇中氣
易累，體力下降，易怒，腰痛，尿頻

戒J Telegram群

《戒為良藥》想成功戒一年就睇哂佢